美國左膠獨立建國拉(西雅圖國會山自治區)

[爆卦] 美國左膠獨立建國拉(西雅圖國會山自治區)

Share from BePTT

原來台灣都有用"左膠"呢個字

加速左膠解體

笑到我pk

第一日性侵，第二日俾露宿者拎晒食物

繼續

一班人圍爐啦

左膠: ANTIFA無組織架

連唔夠野食都堅持要vegan

一大陣He will not divide us味

弱智建國

個發起人比人爆舊陣時打女人到要自殺

圍爐建國

香港人都話可以sir this way
佢哋可以點，同志 来这边？

同兒登仔建國一樣